我真係好心痛

我放棄唔到你
點解你可以話走就走
半年啦
我晚晚都諗起你而喊
我真係好辛苦

我都一年啦

我都放棄唔到佢